去油塘幫手 sing alleluia to the lord

去淨化班警犬同廢佬啊